25歲未夠生蛇好擔心

聽講生蛇係老人家病，因為抵抗力弱先會出現
痛咗幾日，今日發咗小量出嚟，睇醫生攞咗特效藥
依家我怕身體有問題

我都生過啦，係辛苦啫

想當年 我中二既時候生蛇 畀我妹笑咗好耐

我中學生過一次, 原因多數係壓力大, 抵抗力弱左先生蛇, 聽醫生話準時食藥搽藥膏就2星期內好哂！唔好手痕拮爆d蛇唔會死人

依排因爲一啲事的確壓力大咗
但係又唔煙又唔酒作息又算定時
平時又唔會點病
唔明點解自己抵抗力弱到咁
懷疑自己有其他病自己唔知

大學個陣生過，又係壓力大
好快無事

有冇健康台

畢業岩岩出黎做野又係壓力大生過
即時睇醫生好快冇事
好多病都年輕化

識人廿頭生過 半年唔夠驗到cancer

巴打小心

Same as me

佢點樣發現cancer

ce al 大學final前生過
醫生話我壓力大＋夜訓 ＝＞皮膚免疫系統gg＝＞生蛇
話唔搞佢都會2個禮拜內自動冇事
但都比左藥膏我搽，止痛，快d好番
同埋佢話生得一次以後
免疫系統再搞唔掂既話會同一個位置生

利伸：生响眼內角

摸到有腫塊

小六升中試果陣生過。醫生話係壓力大所致，另外都關細個出水痘事。如果細個出水痘時潛藏有果隻疱疹病毒，都會引起生蛇。同老人家與否關係不大，食特效藥好快好。

小心紅斑狼瘡就真
蛇既進化版就係紅斑狼瘡
周海媚以d咁有錢既女明星都一直同紅斑狼瘡搏鬥
生完蛇係一世都唔會好
d病毒係潛伏係我地身體
抵抗力一差就會出返黎
當年中學都生過係塊面
好彩範圍好細，冇影響儀容
但只要我抵抗力一唔好
就feel到塊面以前生過蛇既位置痕痕地

20果時生過一次，因為成日唔肯早訓你依家濕濕碎啦

應唔應該去驗身
好驚有暗病

你邊度睇返嚟？

嘩

笑死人

小心
條蛇繞過身一圈就會

變佛地魔

幾年前生過，係胸附近生左少少

開頭以為俾野咬，少少痕

去睇醫生先知原來係生蛇

好彩完全唔痛
聽人講生蛇好痛